必須為死士做心理支援

佢地抱住必死既決心去打呢場仗
但係「成功」返到屋企
除非佢地心態轉左
否則「心理落差」會好大

識果幾位死士既就多d陪佢
唔識佢地既必須歌頌佢

一定要比佢地知道佢地生存無白廢
一定要比佢地知道有人stand for them
一定要比佢地知道佢地唔孤單